港滙升，對後市有咩啟示？

資金流入，利好股樓，股市及樓價大升